# $Id$
#
# LANGUAGE translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  modules/isp/cbos/property/property.module: n/a
#  modules/isp/cbos/property/property.info.yml: n/a
#  modules/isp/cbos/property/src/Entity/Property.php: n/a
#  modules/isp/cbos/property/property.install: n/a
#  modules/isp/cbos/property/property.links.action.yml: n/a
#  modules/isp/cbos/property/property.links.menu.yml: n/a
#  modules/isp/cbos/property/property.links.task.yml: n/a
#  modules/isp/cbos/property/property.permissions.yml: n/a
#  modules/isp/cbos/property/src/PropertyListBuilder.php: n/a
#  modules/isp/cbos/property/src/Form/PropertyForm.php: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-19 09:02+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: modules/isp/cbos/property/property.module:20
msgid "About"
msgstr "关于"

#: modules/isp/cbos/property/property.module:21 modules/isp/cbos/property/property.info.yml:0
msgid "The property for isp, server, cabinet, and so on."
msgstr "isp, server, cabinet等的产权."

#: modules/isp/cbos/property/property.module:35;61 modules/isp/cbos/property/property.info.yml:0 modules/isp/cbos/property/src/Entity/Property.php:12
msgid "Property"
msgstr "产权"

#: modules/isp/cbos/property/property.module:36;62
msgid "Property right"
msgstr "产权"

#: modules/isp/cbos/property/property.install:11
msgid "Default Property"
msgstr "默认产权"

#: modules/isp/cbos/property/property.info.yml:0
msgid "isp"
msgstr ""

#: modules/isp/cbos/property/property.links.action.yml:0
msgid "Add Property"
msgstr "添加产权"

#: modules/isp/cbos/property/property.links.menu.yml:0
msgid "Property list"
msgstr "产权列表"

#: modules/isp/cbos/property/property.links.menu.yml:0
msgid "Property settings"
msgstr "产权设置"

#: modules/isp/cbos/property/property.links.menu.yml:0
msgid "List Property"
msgstr "产权列表"

#: modules/isp/cbos/property/property.links.menu.yml:0
msgid "Configure Property"
msgstr "产权配置"

#: modules/isp/cbos/property/property.links.task.yml:0
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: modules/isp/cbos/property/property.links.task.yml:0
msgid "View"
msgstr "查看"

#: modules/isp/cbos/property/property.links.task.yml:0
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: modules/isp/cbos/property/property.links.task.yml:0
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: modules/isp/cbos/property/property.permissions.yml:0
msgid "Create new Property"
msgstr "创建产权"

#: modules/isp/cbos/property/property.permissions.yml:0
msgid "Administer Property"
msgstr "产权管理"

#: modules/isp/cbos/property/property.permissions.yml:0
msgid "Allow to access the administration form to configure Property."
msgstr "允许访问产权管理配置表单."

#: modules/isp/cbos/property/property.permissions.yml:0
msgid "Delete Property"
msgstr "删除产权"

#: modules/isp/cbos/property/property.permissions.yml:0
msgid "Edit Property"
msgstr "编辑产权"

#: modules/isp/cbos/property/property.permissions.yml:0
msgid "View Property"
msgstr "查看产权"

#: modules/isp/cbos/property/src/PropertyListBuilder.php:21
msgid "Property ID"
msgstr "产权ID"

#: modules/isp/cbos/property/src/PropertyListBuilder.php:22 modules/isp/cbos/property/src/Entity/Property.php:105
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: modules/isp/cbos/property/src/Entity/Property.php:106
msgid "The name of the Property entity."
msgstr "产权实体的名称"

#: modules/isp/cbos/property/src/Entity/Property.php:126
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: modules/isp/cbos/property/src/Entity/Property.php:127
msgid "The time that the entity was created."
msgstr "产权实体的创建时间."

#: modules/isp/cbos/property/src/Entity/Property.php:130
msgid "Changed"
msgstr "更新"

#: modules/isp/cbos/property/src/Entity/Property.php:131
msgid "The time that the entity was last edited."
msgstr "产权的最近一次更新时间."

#: modules/isp/cbos/property/src/Form/PropertyForm.php:37
msgid "Created the %label Property."
msgstr "已创建产权%label."

#: modules/isp/cbos/property/src/Form/PropertyForm.php:43
msgid "Saved the %label Property."
msgstr "已保存产权%label."

